叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論（68）

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午2時播放一集花絮，花絮比正片好看，好似係

Inside Joke，人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19

私心置頂

lm

nplm

Lm

追完個直播返嚟

頭先阿采直接講前面班友都係跟澤仔談戀愛

小賴真係主持得好舒服
幾首清唱都好好聽

采子未見過鋒澤喊

Kkbox live 小賴好識為大家謀福利
唱左勁多首歌
竟然有斷訊清唱
雖然晉仔話太耐冇唱 唔記得哂合唱

小賴主持順到 幾好睇

無合唱依下有d sad

鋒澤 我唱太多 唱到入哂腦
晉仔 我好耐冇唱 唔記得歌詞

和音先係精粹

晉仔今日爆狼 唔OK

如果淨係屋企人嘅嘢又真係冇咩機會都唔奇

係 仲要小賴一cue斷訊 台下勁起哄
期待晉澤新歌多過九澤新歌

學朝早話齋:觀眾鍾意男二

希望小巨蛋前等到晉澤新歌

想見你都係中意男二

如果今年有就好啦
仲要係肯尼作曲
晉妹作詞

帶悲劇色彩

狼殺真係唔想再睇采子 唔盤邏輯 全靠直覺人設搵狼

男一係俾女主
男二係俾觀眾

Strictly Speaking我覺得晉澤先叫合唱
九澤只係一人唱一段chrous加埋唱個隻00年代K歌
字幕變綠色個隻

Youtube已經好多人屌緊采子
佢仲要上咁多 佢仲係咁玩真係遲早收皮

有畫面嘅喂

啱呀,其實諗返鋒澤同其他人合唱個d全部chorus 都有合係09先有特別待遇一人一段
可惡,咁都要放閃

好想晉澤快啲出新歌

龍叔：出左晉澤版前任滿足左你地 收住貨先

晉澤黨旗主要送大大個like俾你地

我唔係鐘意男二
我係鐘意偉晉

好鐘意晉仔d文青詞好治癒

佢係女一

我又要望

加返個士多啤梨先啦

true

無論邊粒士多啤梨九叔都係望得好爽咁

其他人都要就佢幫佢和音
得九叔可以唔洗和
鬼之合唱

佢個樣望到好鹹濕伯父
語噥同鋒澤

九叔𥄫實佢怕佢失心瘋真係除姐

啱呀,想當年心緹要扯到咁高音好chur
九叔就唔使佢鍾意點就點

琳妲呢條片係上星期五放 定一早拍定?
台灣完全冇受肺炎影響? 冇人戴罩既 咁正?

斷訊真係

啱呀,睇下佢幾肉緊,對手臂夾到

睇返kkbox 直播
澤仔白到好似識發光咁

睇人拍片夜市果啲已經冇咩人戴

其實真係冇咩影響

台灣真係平衡時空
啱啱個live都冇乜人有戴口罩

兩粒士多啤梨嘅部分同樣白滑
我係九叔都會咁

台灣啲人係唔戴罩
但係人地一早封撚咗關啦
所以唔戴罩都冇事
再望望香港 戴罩半年都可以繼續爆

睇kkbox直播采子唱前任好似唔係好穩

人地已經零本土感染一百日

泰國都好耐0感柒 屌佢老母臭西香港政府
如果香港做得好可以去下泰國台灣

第一次聽晉仔EP個時真係成個大嬸咁浮誇地喊左出黎
雖然佢唔係專職寫歌，但反而慢工出細貨寫到好真實複雜嘅情緖
有種人心情黑暗時期就會由自己黑暗；有種人心情黑暗但會不斷想自己振作，但其實不斷逼自己振作其實係比自暴自棄更痛苦嘅事，但即使痛苦都要逼自己向前走
唔要求100%正能量但仍然會不斷努力希望自己向個個方向邁進
我惗唔同年紀聽返都會有唔同感觸

擰頭擰得幾快

小賴主持得太好
今次就算係四堅+采子一齊上個節目宣傳但成個感覺都唔突兀

不過都係果句,
下次四堅, 五堅自己發佈會/記者會唔好強行植入采子啦

其實佢啲詞好有共鳴 平時睇佢勁浮誇估唔到佢感情咁細膩
啲詞同文筆都勁好

搵采子做幕後最多

其實俾小賴自己host 最好

係 小賴主持節奏好
又知觀眾想睇咩 睇得好舒服

其實係娛百同原音唔識用佢
小賴咁樣主持加左佢都幾好

第一隻自己嘅碟唔寫情歌
反而寫一啲自己情緒嘅嘢 其實幾罕見
而且好有意思 全碟同一概念

我都覺好易會出事

係, 原音, 娛百五堅記者會唔該以後搵哂小賴做主持最好啦
成個節奏好太多

小賴追人數話應承去小巨蛋
佢哋答30個嗰咀臉衰到

好奇一問 你地認到最前排個d fans ? 其實咩係私生飯？

主持實力真係幾重要 點樣好smooth轉換話題呢啲真係唔易

你地已經發展到一日一個Post

光速抿

真係屌佢老母
屈係香港真係勁撚無聊
台灣真係好正

每個po都開車

仲要成日陰啲陰啲想放啲大劣人落嚟
有排都唔會完咁

突然發現已經9點
都無人講直播

難得有睇live 但暫時冇咩好講

晉妹今日都好靚仔

聽晚終於有二年八班

啱啱見到 唔知咩黎

閃避球呢招幾型

琴晚娛百Live有提呀

仲未睇 完咗狼殺望吓

澤仔幾時先唔打卜心

3狼王

3似狼王多過獵

那我帶一個好了

日日都好靚仔好冇

事業音樂 缺一不可

家人互踩take care of each other

1 6?

遺言家發功

我覺得1好喎係咪我有粉絲濾鏡

1係狼冇理由嗰個位跳石像鬼

真係1 10雙狼

阿采

采子采子采子

鋒澤真係遺言家嚟

可惜 狼咬狼玩得幾好

柒左

3第一日發言09無啦啦做動作仲close up 仲以為佢叫3跳預言家 一直以為1 3 7三狼 無諗到係小賴

小賴冇睇隊友

澤仔點解仲要跳守墓人

采子勁呀，盤到1 10雙狼

我都唔明反反邏輯

鋒澤做狼一比人打做焦點就緊張到講野甩甩cutcut

小瓜咁嘅髮型咁樣著真係唔係好襯佢

鋒澤係狼今日真係睇到
3 都好狼王 9投2唔投3 都帶

感動
阿采第二個白天盤到1, 10雙狼仲毒對
阿采有努力試盤, 有一路進步啦
尋日果集係4月30日, 差唔多3個月前,
今集應該新D, 有慢慢咁進步既, 大家俾少少機會佢啦

仲有4月尾

四月錄嘅係咪差唔多完曬

播到7月尾都未播完 cls

娛百cls的可能為左就其他單元個時場

唔明點解要放咁耐

唔係放咁耐 係錄太多

小賴如果成功白天推走6 結局就不同了

仲要唔係first in first out 4月d貨越積越耐

其實卜心跳左守墓人
小賴再跳出黎有咩收益？

錄太多都可以播左一早錄好嗰呢先㗎

扮擋刀 佢對跳但係保卜心嗰下好似好人突登想混淆石像鬼視角 無諗到佢就係石像鬼

肯定唔係first in first out
前排播叮咚有集數長d
咪攝d 短既廢局狼殺落去

見有觀眾想睇新版子就攝住一場狼兄狼弟落去先

我本身以為卜心小賴係共邊
但唔覺得佢地會打得咁明顯

可能呢局偏長 時間就唔到掛

打反邏輯係小賴專長

冇人講今晚28cafe嘅
其實今晚宣傳嗰套劇幾好睇 幾輕鬆

我睇緊 頭先完全唔記得有28cafe睇

套劇6月6播
娛百7月23先出

咁假設佢係好人 佢有無穿衣服嘅必要？

冇 警推在前 其實冇咩需要做呢個動作

其實有時我口講都會嗌咗阿澤
點知就係佢哋口中聽到

今次算啦 佢播到10月
唔同歌嗰D人地出埋下首仲宣傳緊上一首

btw今日個3號做首置位發言
黃金划水位已經好好坐
竟然講得再好少少都唔肯

然後又輪輪都出到狼

佢狼殺賽後都未播完 就set左9:30播28cafe
我係睇小編係狼殺chatroom叫人轉場先轉
今集再好笑過上次 我覺得 依家最期待呢個環節

不過用呢招黎扮好人著衫
都算幾高招
果時係有D相信佢係好人

阿澤

好想聽下叫佢澤仔

平時廢時睇到人劇透都唔開chatroom嚟睇 佢成日未播完狼殺就已經開下一個節目
09啲根勁硬 九澤晉三個合體好好笑
好期待下集 幾鐘意呢種風格

係呀 我都信
幾好呀 唔係好多人都識玩操作

我邏輯只會惗到佢唔係好人嘅話穿黎做乜鳩
但再惗無理由小賴高配會係無必要嘅情況下穿衣又穿得咁難睇

又諗起小賴話做狼越玩越hi 可以著人身份

家暴

呢種風格真係好啱佢哋三個
09條筋硬到要澤仔同晉妹幫手先得

零九抽筋要佢兩個扶笑咗

又男校大型happy corner現場

笑死

因為有一排chatroom有劇透所以從來唔會開,同埋chatroom個d最酸民最嘴炮

今晚狼殺播39分鐘 應該set 945 或者最好就 940
走去set 930

cls過咗個半月
劇都播完啦

仲要矇眼

佢儲咁多又拖咁長黎播係為咩

完全估唔到小賴係狼

未啊 播到10月啊

原來播到10月
我惗年中應該有唔少製作人歌手嬲鳩娛百拖咁耐先播宣傳
(定係比貴d宣傳費就調前d播，比平d宣傳費就排隊啦)

真啊 set到奇奇怪怪咁

補埋live個家暴

強攻強受

點解踢澤仔隻腳可以咁高

好似都係1350 嘛

因為個cafe好耐之前,佢依家真係有練踢腿

唔知09家暴自己個ex,阿晉有咩感受

OH MY NO

偉晉 : 揀我啦我會比09對你更好

今次28cafe好好笑 第一次見09玩遊戲玩到咁狼狽 一唔盤logic就崩壞

遊戲黑洞澤仔又贏

又諗番起 之前澤仔被問最好朋友 秒答偉晉 同話係專屬好友
點估到當完兵後變成咁 晉仔應該百感交集

其實小陳組輸喺起跑線
劉品言高勁多
阿澤輕鬆舉輕鬆贏

晉九彩螺旋丸合體技會唔會太型仲要真係打中對面
終於又等到阿采玩閃避球
不過明明睇留言阿采話同卜心訓練完後俾佢打爆左

其實識多咗人應該為佢開心
不過俾人搶走埋 仲要當事人頭也不回咁離開

之前有幾sweet 而家就有幾慘
好彩偉晉而家突然變咗沁岳好朋友

澤贏嘅原因係佢腳短個partner好高

每晚都好忙 又要追直播追佢地上個d節目追狼殺追娛百追呢到

婁婁好似玩親閃避球都會輸

明明本身佢閃避球超勁

完全明白佢想出Post又驚俾人話
寫完又刪又寫既心情
上呢個節目真係壓力太大

唔係好明娛百都咁多存貨，仲要堅持每星期錄8集狼人殺為咩
俾人屌完就錄新板，然後就播新板先
舊個啲就愈堆愈多
之前大對抗又係，得個兩日練舞就要錄
5月錄又係擺到7月先播
迫到主持同嘉賓都攰到死唔知想點

佢同晉九企埋一齊真係好顯矮

娛百算對佢幾好呀
前一日播佢大炒車 下一日就播佢毒岩人拎MVP
唔會一直比人喪鬧

好慘其實可以毒10都算係咁

屌 身高同髮色都係漸變

加上阿采近排都俾幾多人追擊都明佢會幾掙扎
不過老闆長期秒安慰,小賴又係會為阿采著想個d身邊個個對佢暖到爆阿莊唔使咁驚

其實係 晉澤九應該俾娛百chur死 除左錄狼殺存貨又要錄其他新節目 仲要為左班課金會員制開直播活動等

哇 笑死 好狗啊雖然係事實

鋒澤查個毛柏良哥同埋真.大隊長思佳姐都秒留言安慰鼓勵
好感動

盤到1 10互咬已經好叻

係...我都估唔到尋日大柒完, 今日會播佢mvp果集
本身見佢今日又有集數播係勁驚佢又做柒野的
好難想像娛百會咁為其中一個嘉賓咁著想
所以應該都係咁o岩得咁橋?!

語噥都表示身同感受
不過身邊人對佢幾好......

真 明明已經積落咁多存貨未播

語噥肯定明白個感受
基本上2020前本年語噥上親既集數都俾酸民狂鬧
果次愛神拎MVP 都唔敢影MVP相
灰到最後只得待機室冇望鏡頹相POST黎講MVP件事

屌成班女咁撚豬同我搶老公

已經好耐無見過語噥佢係咪專登唔錄咁多驚俾人鬧

佢係咪上過09粉meeting果個
唔知有冇認錯人

佢係咪已經驚左呢個遊戲?
玩狼次次俾人抿到重面相

7月7日佢有Post同采卜凡上娛百狼殺合照
有話到完左專輯宣傳可以上狼殺了
應該只係之前主力宣傳隻碟冇乜時間上者

娛百都似通常鬧得好勁就唔上一排

不過佢應該係宣傳期唔上

d酸民害死娛百
上個通告做少陣功課智商唔夠又比人屌 最後無人敢上得返班常玩自己玩自己
跟住又比人話黎黎去去都係呢d人，d套路一鳩樣唔使睇

台灣人都話娛百Fans同玩很大Fans係最為毒辣

但無辦法 就係其實觀眾期望幾高 娛百達唔到

其實係黑洞2.0

玩很大呢排好好睇
至少係越做越好
睇返娛百係觀眾想要個啲永遠唔做
觀眾唔想要個啲就夾硬塞落觀眾個口

要一個出道一年都冇既新入行藝人識得分親民 vs 同fans保持適當距離 係有d難度
除非柏良哥有指點下啦
鋒澤都唔似教到佢呢樣野

娛百能力大家都有目共睹.
加上又窮...

講真佢追開spexial點會唔知私生飯係點
唔可以用親民嚟講就算
柏良哥覺得有問題一早就會講
盈瑜姐可唔可以幫手教教

其實私生粉問題真係好耐
定係佢地覺得真係要上埋門日日打電話嚟騷擾先係問題

貳拾捌Cafe 真係幾適合九澤晉做
間唔中唱下歌玩下game
十零分鐘剪接出嚟都算ok

我都覺采子過份親民 見佢之前story 會report 私生飯追到好貼既video/相 或者全程錄到實一實既video.. 采子同佢地有講有笑 總係覺得咁樣repost出黎怪怪地 其實采子可以稍為參考小小09/鋒澤 同粉絲會保持距離 （不過老實講，男明星係通常同女粉距離會遠d )

佢同啲網紅個啲熟左
應該上返一堂
如何與粉絲相處

其實五堅情中鋒澤既粉真係最癲可以2019校唱跑足哂 真係全職追星 你見d ig追星account 都係鋒澤或九澤多 唔知大家有冇印象 我之前講過識得有個鋒澤迷妹粉 佢迷既程度係去到醉心 唔知點同大家形容 總之眼裡係得追星

原來佢地會黑09？我一直以為班澤仔粉好buy九澤

哇某個私生飯ig見到真係蹺實我老公隻手合照

就係呢個

Fkkkkk拉出去斬

仲要哄到好埋

就係你屌完我先去睇 越睇越嬲

勁撚似d姣婆大時大節同男神影相哄到勁埋嘅feel

Sor 茶茶我係激動左d 下次注意返

屌 形容得勁貼切

唔使道歉 只係我見到都有d高血壓
不過我未有咁深愛龍叔 如果好深愛我依家應該中撚左風

1 最尾跳個女巫會唔會好過跳守墓人 雖則佢無論跳咩都大機會比人投出去
但係跳得守墓人基本上即係放自己上輪次 完全失去左扛推2既機會 扛推2點睇都大機會過扛推8 下話

btw 2 盤到1 10 狼互咬唔係好正常咩 5 金水 67 一早拍左平民 8第一個跳守墓人
淨番1 10 唔盤佢地雙狼唔通放自己落狼坑

你形容到好貼切

講開又講 澤仔好似唔太識同粉絲傾計 都係好尷聊之前睇ig佢班fans 有post主動撩澤仔d 片 澤仔一係就一笑帶過 一係hea覆兩句

我諗佢本身慢熱 加上之前睇一大堆fans係八大門口圍住佢 應該都唔知點應 仲要咁多女fans

係 超尷尬比著我係澤仔肯定好想盡快離開現場

成日見到佢地都會話 我是xx 成日好似逼佢地叫佢個名咁
好尷尬啊

其實都可以 一般跳完避開自己輪次
不過剛好2係女巫 但其實本身應該私下解決

2係應該盤到 但最尾睇佢毒完 遊戲完都唔知係咪毒中狼
就知佢唔係你呢種盤法

屌見到呢句真係想揾人捉佢入青山

點解一早拍左民就一定係民先

起碼唔洗怕得罪人
偉晉做咩身後有公司成個團體support
澤仔得自己

佢唔知點睇班迷妹 心底裡會唔會想屌鳩班友好煩

唔一定呀 但人設囉

反而覺得跳獵人都OK
女巫唔用毒一定講輸
采子一定唔會話投第二個佢哋私下再解決
一定投死澤仔
反而跳獵話預走左
偉晉比人帶走個反應似神好似仲講得通

但查個毛係獵 09 卜心應該都唔會信 都會話照出獵驗槍

獵人好難啦 埋等你開槍

結論黎講 佢跳乜都係會比人出守墓人可能真係最好選擇

但話個陣可能已走2神
投埋自己出去
夜晚再刀卜心就end game
有無機推後自己輪次

其實結果論黎講 狼王3號係咪唔好帶9號 反而可能帶一早跳民既6 一帶9基本已經賣左重踩8/9 既1同2出黎

係 應該帶6 9其實可以杠推
帶左9冇哂位

我覺得係 帶9之後第2晚焦點落曬10 1 2到 好難玩

或者可以揀帶金水會好啲
唔知查個毛會射邊個

都可以 查個毛好人太強 結果論都會輸

結果論唔殺預殺民就贏左
09：這是一個輪次遊戲

賽後話屠民係咪就會贏
但首先要定義到9係民

偉晉走嗰時嘅反應 我自己覺得有啲似神

我有時會諗如果我係台灣住會點

呢句唔怕公開講..
係差 因為冇咩可以討論價值地方..

反而09同小賴做狼真係會諗下D操作
可以有得討論下

小賴果次話諗住桿跳, 抿到邊個卦像重就發邊個查殺,
點知抿到大飛卦像重想發呢個狼隊友查殺
點知大飛柒到以為係要刀佢, 驚女巫唔救..............

係. 佢地敢操作 花款多
比較會賞心悅目啲

唔好再講啦 我心臟負荷唔到

幾個鐘一個post

任何有關九澤既野都如數家珍

蟲蟲講到我好似博物館咁

你的確係

請教下小鬼點應付d瘋狂fans啦
難得又成日合作到

多謝茶茶 追星真係好痛苦

招數有幾多都好
佢本人唔實行都係冇用

我地係度member only圍爐瞎操心原音
不如同晉仔展開激情對話好過
(唔記得瞎操心廣東話係咩sor 皇帝唔急太監急?)

輕輕答吓個term係韓國轉過嚟 意思大概係會日夜跟住個偶像 連偶像私生活都唔放過嘅fans
韓國idol嘅私生飯好出名 有啲會恐怖到入屋偷野
呢班澤粉就未跟到屋企嘅 但每個行程都追得好貼 連佢地搭高鐵都追埋 踩緊界
仲要ff自己同澤仔結婚先難頂

白忙

早晨各位
係你哋以為我會中咗風激動成晚嘅時候

屌我都係慳返啖氣抖下好過訓咗

大根最新嗰集仲係同問米佢地玩 係咪出事後無錄過新一集唔怪得係咁擦問米鞋啦原來真係靠黐佢上
大飛阿虎嗰啲反而都有錄過 睇嚟娛百無人鐘意大根

一晚半個post

好似係
大飛有第二個團, 本身應該唔係死痴問米
惗起個時問米奶野過左幾日大根係ig話你地鬧呀, 我去玩狼人殺了
....不好意思沒你了

0995係咪轉型了

變五堅情節目都幾好

直情啦
不如變定期五堅節目仲好
0995都覆盤覆左成30集
睇相環節又越黎越尷
變五堅定期玩遊戲仲好

大根就算唔係奶問米鞋 個態度都係串柒柒咁款
佢上支那憲啲節目 都成日俾人問做乜又有佢
但佢本身同09係咪都frd

預告好似幾好睇 依家覆盤都冇咩好覆
呢隻應該同上次貪食鬼一次錄

以龍仔性格想做到真真正正大紅大紫難d
又唔敢同生人埋堆 唔敢R節目上 連經理人都要同人share一個 資料人地拎哂 連整YouTube個人生活channel 都慢人地幾拍 想靠佢係其他方面圈粉真係難

打錯 我指：資源 唔係資料

恨鐵不成鋼呀

話說一個字典無時尚兩個字嘅人開自己衣服品牌合理嗎

佢嘅時尚懶得套用喺自己度啫

阿采個振臂歡呼正到
勁鍾意二年八班入面阿采D瘋狂慶祝動作

果然係出到螺旋丸嘅男女人

仲有宅宅九同佢一齊顛玩螺旋丸先正

不過話說點解會分隊咁唔平均
查個毛+鋒澤+紀走心一隊玩呢d Game唔可能贏啦

屌我google螺旋丸之後出嘅keyword係羅志祥

有阿采先贏一半

我睇左D乜
點解咁既片有1,380,790次VIEWS
仲要咁近UPLOAD 2020年4月27日

大對抗已經有51萬Views
快d 整多次

笑死
遊戲黑洞三人組

醜聞傳出後咪整條片出嚟囉

推post快到

今個po慢咗少少

抱歉抱歉次次一講私生飯就火遮眼
我惗我地會stop下 黎黎去去都係個班 都無咩好再屌

都唔使加密

呢度冇版主 冇版規 我哋中意點講都唔需要亦唔使CD-ROM干涉

釋出善意：
每晚9點直播開始我地一定會先傾狼殺 無人上水傾就唔係我地問題係娛百狼殺悶嘅問題
其他時間想傾狼殺都會優先傾狼殺，但無義務一定要reply，想傾有興趣就傾
謝謝。

我錯
講返狼殺囉
娛百可唔可以認真考慮錄警長局
連孫生都可以話前面划水到佢唔知盤乜同講乜好

定係置頂呢個呀

冇咩可能.娛百唔聽人意見.

笑咗秒完話題

會唔會有機會係d常玩詐型話唔識玩警長局太複雜 eg孫生
跟住最後肯玩警長局嘅唔夠人
明明網殺都by default有警長無咩可能唔識玩 但12人局季冠局就係見到佢地唔識

又唔覺孫生/丫頭/斯亞呢啲咁大權力
要搵識玩警長局嘅人 實搵到嘅 大把人玩開網殺

娛百唔似會聽佢哋話
但婁婁私底下係咪應該唔多玩
諗起佢上次季冠警上個發言就尷
佢好似鍾意玩war game多啲

警長局唔係相對會易盤D嘅咩 相比而家抿牌睇卦象
利申翻真係唔識

其實好似紹安講 冇警長局仲好難玩
警長局考預言家發言能力高好多 同所有人對成場格局判斷
但就算講唔到啲咩 只講邊個似真預言家都好好講
(單邊預更好 大家直接拍身份)

孫生係唔做功課上節目 有睇過都知必有狼王警長局

最大原因係娛百覺得一集警長局 警上警下先一日太長時間
一集40幾分鐘播唔哂 而且大家口水愈來愈多
但結果冇警長局下大家唔玩開就唔識講

感覺五堅情依家都不太會錄影以外玩 (九澤晉就一定 賴婁應該都係)
錄影已經係唯一practice嘅機會 所以我地先成日乞娛百比多d版佢地practice
已經由「因為鐘意玩狼殺所以上通告」變成正職 有時間都去玩其他野啦

小賴同09明顯上警係識發言(總決賽上警發言)
我比較擔心晉澤婁好心平時開多啲警長局比佢哋練吓啦

佢哋成班玩熟晒咪睇得穿其他人
所以繼續咁玩 只會令更多新玩上到嚟就玩得勁差

而家玩到嘔仲點會私下玩

沁晉其中一個旗主here 肯定會繼續上啦佢咁進擊
我再進擊d想佢快d做常玩tim

賴應該間唔中有玩 見IG有時啲人都約佢玩狼殺

相對我覺得班女中意玩多啲其實

仲要練concert
婁婁下個禮拜已經concert

真係識講唔識講
睇頭幾句都知...

我果時都話總決賽狼隊 除非小賴邊個識上警發言

好彩係小賴vs荳荳先咁精彩
所以警長局我比較鐘意睇班女多啲卜心荳荳凱希李懿語噥小7個個都識發言

警長局係好睇，但娛百明顯只會考慮節目時長問題，
12人局的話唔想YT上少一集/唔想嘉賓黎淨係錄一場~
10人局的話又驚唔長唔短，唔知點剪片~

10人局長嘅話一樣可以分2日 我個人覺得分兩集無咩問題 點都好過一日一垃圾咁出狼殺

而家娛百取態似12人局警長局
反正都長就長爆

10人老實講唔會太長 娛百咁少上警

請留意
娛百係重量不重質的
垃圾都可以照播

係 老實講分分鐘仲好發揮

孫生嗰陣連小賴係2019 總冠軍都唔知
應該私下真係唔多睇

其實而家冇上警就算轉新板都好鬼悶
第一晚都係平安夜
跟住請抽發言順序
頭幾個丟水包
基本上第一晚冇對跳真係冇嘢好睇

以前啲局我都會睇兩三次
而家真係悶到快飛睇完算
反而其他單元我睇得仲多
狼殺呢排真係好悶呀救命

係好悶 點解惡靈騎士第一集有NOISE
因為預言家一起身就死左 同平時唔同
但之後都係垃圾.

今晚開上帝視角都唔夠30分鐘 一定好難睇

希望唔好又殺狼人

睇個款都似

exact7ly
沁岳自己又有梗 跟住又可以carry到小狼君有梗
同埋佢好有機會可以帶到出面正規局嘅玩法入黎
好似以前09叫人首日投票同澤仔第一次狼王悍跳咁樣都可以surprise到好多人
唔需要非常非常識得玩 但係帶到新氣象已經好難得

希望佢帶多啲新玩法入嚟
好似女巫首日要救人同預言家首日要跳

講返正題
牙澤唱uptown funk真係好charm
表情加埋把聲
想瘋狂打j

我都OK佢 魚伯其實幾蝦人玩，因為又要綜藝又要識玩

屌係呀琴晚想講好耐 佢唱英文歌連聲都唔同埋
突然勁撚巨肺幹嘛啦
好鐘意聽佢唱英文歌

但呢個新玩法已經變左日常~
邱鋒澤就係悍跳到已經冇人再信佢~
ps. 我叫唔出佢做澤仔，我會諗起唱K之王，都叫唔出澤叔，因為佢細過我~

佢真係好有新鮮感
期待玩熟左會有新套路玩

仲有巨肺版all day

悍跳專家其實同佢長年一本正經胡說八道到d記者都呆撚左都好有關係

基本上小賴同鋒澤跳乜都一定會俾人懷疑係悍跳
打人設多過乜咁

我都係尋日先發現佢把聲勁響
合唱會蓋過曬人地
其實鍾意佢咁唱多啲
勁穩勁靚聲

玩嘅人都厭啦 睇嘅人有咩可能唔厭
警長局係唯一解決方法

佢開直播如果果晚唱歌的話好多時都會唱英文歌，超好J，有時間可以搵返黎睇!

佢以前做訪問唔會9up架
係染左金毛之後先日日答咩同09一齊(明明問戀情)

聽佢翻唱韓星啲歌都好正

係咪17直播唔中意個app 好廢

我冇聽因為我覺得聽非韓國人唱韓文歌好尷尬
今晚返屋企試下聽

所以點解佢同09合唱會唔夾
我覺得09 solo係穩 唔係好似扣扣講到咁差 只係同佢合唱就會失控
琴晚同采子合唱又係 逼采子高兩個key

YES，我都睇個APP心情，99%彈APP，開睇返YT，有幾個飯都即晚電話錄完即up

其實佢同偉晉合唱真係好夾

晉澤黨短期願望：晉澤合唱歌

因為09可以用黎做私隱擋箭牌，CP粉如我又鍾意睇，好使好用!

個app真係好廢
如果澤仔可以唔簽17就好了 佢行程咁chur仲要開17live

點解印象中佢斷訊時期已經開始鳩

真啊 唔講呼哈唔呼哈 佢扡兩個把聲真係夾到
Btw呼哈最好

你地班友釣左咁多新人出黎
熱鬧到追唔切post
我只想同茶茶講句

斷訊時期cool住咁撩晉仔甜爆返唔返去啦

你同暗戀既男神一齊唱K
把聲會唔會穩呀

雖然本人係沁晉黨旗主 但都希望佢哋會再出歌係耳朵嘅享受但呼哈前請先回眸望吓沁仔再三思

其實睇下大場定細場
細場反而先會驚比人恰 大場無人理你一個人定點
慣左自己旅行追星就會慣
仲要台灣都係講中文有咩好驚
好多人十幾歲已經一個人去日本韓國追星都係咁 (我都係)
有時係個明星比唔比到勇氣你踏出個步

我係All晉黨主
沁晉晉澤我都好可以
舊愛無情就發展下新戀情啦

自己一個出去追星真係會學到好多嘢

已經練成細場大場都可以自己一個去睇

係食野煩囉........
雖然可以自己想食乜就食乜
不過試到既野唔多, 冇得share
不過真係想訓到幾點就幾點, 去邊就去邊, 都幾爽

我想組團喎!!! 海外組埋一齊睇，氣場會大過班私生~
擒晚睇side大講佢地恰09，我好嬲!

最近成功推左個之前完全無睇狼人殺嘅朋友入坑五堅情 宜家變左大家日日喺到討論開心share
有fd一齊去感覺上開心啲

真呀
晉采和音真係好正
即場jam歌/acapella都超正

d私生飯都係十個八個巴Q閉靠嘈
我地個爐咁細都唔止咁少人
(其實我以前追星想組團但最後好受傷所以選擇孤獨 如果真係可以體驗下組團當然組團開心d)

i know your feel 茶茶妹

不過喺呢度同大家傾都好開心

我追韓星班frd好成功
到而家都keep到 (當然有d 脫左韓就冇乜聯絡)
但core都keep到仲有一齊去追星同埋玩game

孫生幾好笑啊 睇得多反骨片
覺得佢私底下幾qq

係
我都對佢改觀左
最早期佢上狼殺真係太亂黎
後尾明顯有落力左進步左
同埋反骨d片同其他youtuber d片入面佢係幾搞笑

每日任務: 晉澤合唱未

到時預埋我呀我想去睇鋒澤

見點呀你地 琴日咪話ストップ

一日未有12人警長局都冇乜好講
加乜新角落去都對局勢影響唔太大
diu加狼兄狼弟仲要加埋強化版騎士, 黑市商人落去
咁狼咪又係唔駛玩

啱呀 今集應該都無咩討論空間
其實娛百可以抄吓ML 玩吓大灰狼占卜師 覺得呢個板子幾中間偏狼

我見荳荳早兩日錄狼殺話新版子燒腦
希望就係大灰狼占卜師啦

娛百好似好固執地想改弱狼隊咁
希望佢真係肯改平衡啲

happy Friday

有成40分鐘

最新一集鋒澤TV出爐啦

笑死 開場用曬普通話英文台語廣東話
但佢啲廣東話

屌終於知台灣人聽佢講台語係咩感受

佢D台語同廣東話真係

屌仲要用廣東話唱飯隨
一個字都聽唔明

今集幾好笑

大家誤會晒,佢話係講緊奧語

之前柏良哥咪講過個隻字讀yue佢咩事呀

由粵語演變成奧語

冇字幕真係唔得

佢唱台語我反而覺得更加似粵語

我都覺 兩個調轉咗咁
但係回頭看看我嘅廣東話我覺得算係咁嘅

笑死我 自創語言

台語同廣東話都唔好到，做效果字幕條友台語同廣東話都掉轉左

奧語係咪佢自創嘅台語mix廣東話mix國語

澤仔唱英文真係好正

快d出英文歌

姐姐好正

好似突然解釋左九澤嘅歌點解無合音同合唱

真係一班小朋友玩遊戲咁
原來係阿采提議大家出招前講招式名

換轉以前問米在肯定冇咁和諧既畫面

娛百班豬西觀眾真係好煩
今集開上帝視角
然後未播就已經有堆留言好似好感動咁
"終於開上帝視角！"

定係覺得10又跳左，變左8/10輪次
所以要跳埋一份保10？

兩個住喺ig 嘅人

g子跟0g

笑死啱啱睇仲有後續

G子與G9

第三邏輯vs第四邏輯
其實九是廢我覺得條條片都幾好睇

今集最好睇 老母直頭係隔離問我佢唱緊乜

真的嗎？你認真？

睇views數反映一砌
恒毅31萬了

好想佢將第二隻碟嘅英文版拎返晒出嚟

好想睇成果 睇下係咪真係有進步

有冇人識張舒晴Annie
係咪整容 好似靚得有D過份

笑咗

電人

本身個局到底短成點

偉晉勁緊張

做乜鳩
無端端會加電筆情節

其實所謂電筆，我成日覺得係假...
其實係咪只係效果？

本身嗰三狼應該會幾精彩 婁澤晉組合

好想睇澤仔偉晉婁做狼好可惜

澤仔

肯定短到爆先夾硬加插呢個戲份

好想睇呢三個

我都想睇呢3個做狼啊

原來前一晚話09「怕被電」係呢度黎
inside joke都算 可唔可以順序播

真 澤仔做乜亂比

好憎娛百成日掉亂晒D 次序播
完全無原因...

淨係記得黑澀會啲人成日坐電椅搞到成個飛起

我怕紀卜心

應該係個集錄先喎

澤仔唔聽書無得睇三堅狼

小郎君咁樣講其實已經係爆狼...話怕咗紀卜心

笑死我澤仔 被電個陣偉晉勁驚

想睇婁澤晉做狼呀
其實鋒澤好似只係做咗少少手勢？
咁就要重新嚟過

太過做效果喇
所以反而令我覺得好假

:好了啦！好了啦！

卜心嗰句：偉晉！

其實講電筆都講左幾集

反指標

應該似測謊機果啲

係愛啊偉晉

澤仔係咪電完亂咗 係咁將10講做9

我覺得好好笑

晉仔又真情流露

我直頭諗緊澤仔係咪特登討論

本身果隊狼隊想睇多d

又係帶預

又係直帶預言

丫頭都係帶預 唔帶外置位

丫頭流第一定律

阿澤點毒到2

毒中

澤仔cls

點解會毒到2

澤仔毒殺09
今日晉澤黨勝

應該09狼坑打太多

鋒澤太了解09

卜心

佢應該一心諗住唔想預查多晚
但冇諗過佢查完 其他狼刀完都係報唔到

感動啊終於毒岩

澤仔mvp啦

澤仔發功

咁都仲有機

丫頭永遠只識帶真預...

09表示多謝卜心

澤仔做到野

3個神死左

食得玻璃碎多 食下呢啲糖仔都好幸福

仲有最強好人查個毛

小郎君好狼

小狼君爆左lu

小狼君嚇到語無倫次

嚇到口窒窒

最後一神拍身份

狼隊

丫頭流玩法

反正輸都係卜心揹鍋

孫生

小郎君真係好易慌張...仲懷疑邊個被毒

應該出到3啦
講得太緊張

觀察系

亂拍身份唔見得差過毒錯
婁發言都唔多好
如果婁仲票錯人既話

唉 都只剩一神也是輸了

偉晉諗太多

偉晉又反指標

偉晉啊

會唔會得孫生票3

專業反指標

偉晉真係第4隻狼嚟

最強暈民發功

好人互打

太晃

暈到好誇張

偉晉（第四隻狼）